突發！本人宣布支持習近平總書記抵抗美國威脅！

Hang tough on US, President @Xi.
Don’t back down.
Strength is the only way to win with US.

We’re lesson lesson china man, no low head to d white ghost

習近平同志是中國人民的紅太陽和大救星

感恩總書記回覆

如果小熊近平同美國宣戰,我就支持

\|/

push